# ftd-insurance-angular

Создать юзера по ссылке (кнопка add user)
https://console.firebase.google.com/project/insurance-d34eb/authentication/users

Изменить курс и включить доступные планы
https://console.firebase.google.com/project/insurance-d34eb/config

Изменения вступят после обновления страницы

Основной компонент с расчетами 
jubilee-live-savings

Бонусные коэффициенты от периода полиса, медицинские показания, коэффициенты по периоду выплат
const.ts

В папке documents расположены сами шаблоны с рендером данных

Основные коэффициенты планов находятся в папке /assets название плана = названию файла с данными
Добавление плана, создать шаблон, добавить тип плана в conts, затем добавить в assets файл с коэффициентами по примерам
в папке excel-example примеры xlsx которые после сгенерировать в JSON
http://beautifytools.com/excel-to-json-converter.php и положить готовый файл в папку.
Включить план в firebase.
Обновление планов проводить заменой нужного файла.
